[BLACKPINK] 有冇手足可以放張演唱會飛比我?

癡線架
"體操競技場"(可容納14,730名觀眾)
個場咁多位 竟然一開賣就清晒
側邊/二樓空位我都濟架